點睇大家食 食食?

日日J
狗也不屌

概念圖

......

我認為呂以村先生既才能勁過肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢

識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人

呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒

每次步入大家食

我必先淨身

帶著感恩敬佩之心

斗膽地去order酸辣十三會手攪面走芽菜

我只有三十五之齡

卻能有幸品嚐千年難得之美食

十三會，每一會都獨當一面

肉菜均衡

請容我續一介紹：

蘿蔔，甜美可口

吸收左美味湯汁，再混和蘿蔔本身味道

人間極品

腩肉，肥瘦相隔

放在舌尖上

油脂溶化，瘦肉有咬口

兩者就像太極之道

相生相克

味道之中感悟人生大道理

過山雞，聽聞呢味菜係呂先生人生第一次玩過山車時諗出來既

食過山雞尤似坐過山車

時而平穩，時而刺激

過山雞外層略脆味濃

刺激味覺神經

內裡肉質鮮嫩多汁

味道穩健充實

每次食過山雞

必然回想起人生跌盪

亦想起呂先生沉實敦厚既外型

大家見面大家食

大家食面見大家

大家記住

無呂以村先生人像商標

果間唔係真既大家食

一次不來你錯過

兩次不來我過錯

來吧

怕去食大家食

好撚好食 屌打譚仔

金槍人呂生

係大家食J
要認住老細個樣同佢碌J